{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147146?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 거사울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。 また、ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、お断りすることもありますので、ご注意ください。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込んではいけません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされることがありますのでご注意ください。 最後に一軒家の客室とバーベキュー場、そして駐車が可能な特典も知っておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、お断りすることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込んではいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "特典として用意されているものは何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室とバーベキュー場、そして駐車が可能な特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 643
    }
}